忙下去 捱下去

有無人掛住我？？？？

我愛你

青

攬住我

好攰呀屌佢老母

做乜撚

連續返左好多日工 好撚攰

唔好返
休息

但係會有錢

我比你

養我？

55

Okay

講時講 又要準備去返工啦

唔準

養我 凱都等

行緊

到左

唔見

雞 臭雞 死臭雞 落地獄啦

冇呀 死返入你老母個閪到啦

又點啊